［突發］金鐘麥記開始多人（３）

連巴我地等緊你

Lm